  [{"id":"4286","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"56:57","videoID":"gk-7-WcKWLw","videosName":"Raus aus der Kohle - muss Deutschland mehr f\u00fcr Klima tun? - Presseclub vom 12.11.17"},{"id":"4287","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:7","videoID":"AIqk7A4BONg","videosName":"Volle St\u00e4dte, leere D\u00f6rfer - Was tun gegen das Gef\u00e4lle in Deutschland? - Presseclub vom 05.11.2017"},{"id":"4288","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:20","videoID":"wXy89AHDdtE","videosName":"Jammerossis und Besserwessis - Presseclub vom 29.10.2017"},{"id":"4289","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:2","videoID":"UaFUT-p3_4Q","videosName":"Deutschland nach der Wahl - wer hat verstanden? - Presseclub vom 01.10.2017"},{"id":"4290","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"56:29","videoID":"ENFfSE8qyn8","videosName":"Presseclub Die Bundestagswahl aus Sicht unserer Nachbarn"},{"id":"4291","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:30","videoID":"jdpl3tC8VoI","videosName":"Zwischen Hass und Behaglichkeit - Brauchen wir eine andere Politik? - Presseclub vom 17.09.17"},{"id":"4292","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:13","videoID":"lD4wW1JP048","videosName":"Zwischen Willkommenskultur und Abschottung - Presseclub vom 03.09.17"},{"id":"4293","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:31","videoID":"t37hAEZOD5U","videosName":"Vier Wochen vor der Wahl \u2013 geht\u2019s uns zu gut f\u00fcr einen Wechsel? - Presseclub vom 27.08.2017"},{"id":"4294","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"56:59","videoID":"3qKOcyzltiw","videosName":"Nordkorea und die USA: Droht die atomare Eskalation? - Presseclub vom 20.08.17"},{"id":"4295","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"56:58","videoID":"JCQiEOlv8-Y","videosName":"Das war der Gipfel \u2013 wer regiert die Republik? - Presseclub vom 06.08.17"},{"id":"4296","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:15","videoID":"E-_lQbEjhtI","videosName":"Polen und die EU: Ja zum Geld, nein zum Rechtsstaat? - Presseclub vom 30.07.2017"},{"id":"4297","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:5","videoID":"5mq_uUNoX1M","videosName":"Was ist der Ausweg aus dem Dieseldrama? - Presseclub vom 23.06.17"},{"id":"4298","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:13","videoID":"Rm97Iw12OG0","videosName":"Die T\u00fcrkei unter Erdogan ein Jahr nach dem Putschversuch - Presseclub vom 16.07.17"},{"id":"4299","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"56:41","videoID":"gNtlHURjp2A","videosName":"Nach G20: Was bleibt \u2013 au\u00dfer Krawall und Kosten? - Presseclub vom 09.07.17"},{"id":"4300","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"56:39","videoID":"1_Z0xNUI0lk","videosName":"Brexit, Klimakrise, Erdogan: Soll Deutschland jetzt die Welt retten? - Presseclub vom 11.06.17"},{"id":"4301","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"56:56","videoID":"eB06MP55gw4","videosName":"3:0 f\u00fcr Merkel \u2013 hat Schulz noch eine Chance? - Presseclub vom 21.05.17"},{"id":"4302","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:25","videoID":"NyFQ6WA3OqA","videosName":"Macron tritt an: Letzte Chance f\u00fcr eine neue EU? - Presseclub vom 14.05.17"},{"id":"4303","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:9","videoID":"jG2p8nZ3P8w","videosName":"Die Verteidigungsministerin und ihr Krisenmanagement - Presseclub vom 07.05.17"},{"id":"4304","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:14","videoID":"5Anfao5Xjmo","videosName":"Senkrechtstarter oder Rechtsau\u00dfen \u2013 Wen w\u00e4hlt Frankreich? - Presseclub vom 30.04.2017"},{"id":"4305","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:9","videoID":"25bRDKHiZ78","videosName":"Neue Heimat oder f\u00fcr immer fremd? Integration in Deutschland - Presseclub vom 23.04.2017"},{"id":"4306","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:17","videoID":"0mkJzkSyYag","videosName":"Giftgas und Gegenschlag - wie gehts weiter mit Syrien? - Presseclub vom 09.04.17"},{"id":"4307","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:16","videoID":"VyPgfsw7g6Q","videosName":"Wahlkampf oder Wirklichkeit - wie ungerecht geht es in Deutschland zu? - Presseclub vom 02.04.2017"},{"id":"4308","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:30","videoID":"k4SEyd1Y3TM","videosName":"Beleidigungen, Misstrauen, Nazi-Vergleiche - Presseclub vom 12.03.2017"},{"id":"4309","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:2","videoID":"vtbI8NDy9Xg","videosName":"Reform der Reform \u2013 muss Deutschland die Agenda 2010 korrigieren? - Presseclub vom 26.02.2017"},{"id":"4310","categoryID":"0","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","videoDuration":"57:9","videoID":"ILpNfNfv-2k","videosName":"Angriff auf Europa, Euro, Arbeitspl\u00e4tze - Presseclub vom 05.02.2017"}]